入黎叫下個春先啦

我先

唔知點解做乜野事都可以比人”睇小”、比人笑，即使我做既野好普通。
其實我覺得冇人支持下我都算，但係點解要貶低人呢，我就覺得唔係人人都受激將法既，至少我唔受啦，但係當一個人長期都處於一個咁既環境，就會變得好負面，從而就令佢放棄一樣嘢。

有一個女仔(下稱Christy)好鐘意打排球🏐️，佢好努力咁令自己球技進步，有時佢都約成班女仔去打，但係個班人成撚日都笑Christy球技廢，動作怪，甚至有時會講啲好難聽既説話，可能偶然Christy 有一兩球好靚既play ，但係班朋友陣係會覺得佢係靠隊友先做到，或者符碌，完全冇諗過係因為佢既努力而換取返黎。相反，當Christy有一兩球失誤時，啲隊友只會盲目咁撚化佢，屌咗佢先算，但係完全冇諗過可能係因為自己既錯搞到Christy有失誤，就算有失誤都好，隊友同朋友係咪應該鼓勵下佢呢？而唔係一味笑鳩佢、屌鳩佢。最後Christy都開始懷疑自己係咪應該要放棄排球呢。

咁其實每一個人都有自己既優缺點，點解啲人陣係識得放大人地既缺點？點解香港人唔撚識鼓勵下，激勵下人呢？

香港人，比啲支持比身邊既人！
小小既激勵可以比到一個人好大既動力

Sorry for 講經
Sorry for 錯字

男人老狗叫Christy

例子姐

冇女 樣衰 內向
人生已完